華碩notebook 同個售後不知所謂(文長)

部機買左未過三個月, 實則我就7月尾先開黎用
開左兩日, 野都未裝到一半, cmd progress 間直接黑屏全死無電到.
拎去整, 官網堆送修點唔update 不特止, 結束左營業既鋪頭可以比我預訂成功仲sms 比我.
拎去皇家服務中心, 拎機同我講維修部換左主機板.
Ok fine, 唔解釋下我都無得強求
(第一次送修機內情況: 換左散熱膏 , 加左及替換左顯存導熱貼, ssd lable 已鬆(有留起for 維修痴番落去)). 奇怪在佢地竟然係已失保固既情況下完成左維修
拎機一星期都無, 怪我抵死，再次私自開啟後蓋加導熱貼，將佢底蓋塊藍色膠紙換左塊透明, 又郁過個散熱器搞到佢有氧化我無拋番光, ssd lable 無痴番實.
部機第二次死, run左成日重新開機從此一睡不起
以下內容係依篇文既重點
第一次送修內容: 開唔到機, 主板不過電
第二次送修內容: 主板過電但不能開機亦不能關機
以上為服務中心維修收據列明亦屬我送修要求
華碩係第一次我送修, 係根據保固條款下已失保固情況下同我更換左主機板
華碩係第二次檢查後判定因為屬非自然損壞而直接報價五千八百大元. 維修部寄來報價電郵內含三張照片,圖一係我加左導熱貼係其他位置, 圖二為導熱管上既氧化痕跡, 圖三為 ssd 上既lable 鬆脫.
報價單內容為 : 散熱器 , 主機板 , SSD
要求服務中心代為向維修部要求解釋點解又係底板問題著唔到機又關我試面三項野事, 答我維修部有測試過認為屬非自然損耗.
二問何謂非自然損耗, 答我因我改裝過.
三問導熱貼, 散熱器表面氧化, ssd 塊lable 同個主機板又有問題, 就增加多項我今次送修部機個主板連S/N lable 無鬼埋.
問番轉頭點解第一次維修,維修部換塊無sn 既主板比我 唔答.
問佢報價單內含ssd係想點(當然我肯定個ssd係work), 再答我lable 鬆左.
經過一日一問, 係第三個電話打過去質問客服佢地維修部所謂測試過, 我所謂既改裝同埋九唔柒答八既lable 甩左點樣關連到底板著唔到機.就再次重覆"因為維修部測試過". 仲出大絕"因私自開啟機體blablabla" 作為我所有質疑既最終答案, 並且無任何解釋關於主板被換入非官方有料號既零件, 不斷重覆"維修部送黎既測試結果為非自然損耗"
各位買華碩野真係自己睇路, 可以係保養服務入面設伏線. 而佢地維修部完全無專業性, 維修技術更不值一提, 第二次主板過到電, 拎去比佢地整連測試塊板都無做到, ssd 一見甩lable,連試都唔使試, 仲要唔係客戶送修目的, 可以加埋入去報價入面要你直接塝水. 所有查問客戶服務部既回覆無一樣係有根有據, 更加係不屑理會客戶, 只有推去維修部, 同重覆非客戶查問問題既官腔答覆, 例如 : 問番佢第一次換黎個塊板, 今次見到我塊板無左sn, 係咪仲係同一塊, 佢答我由於今次師博見到部機blablabla, 閣下私自開啟左機體所以維修部認為屬非自然損耗 .
電腦硬件我真係第一次用華碩, 比我見識到一間國際大公司產品質素, 售後賺錢途徑, 維修部質素, 客戶服務部門對客戶服務既方式如盧灌頂, 完全不知所謂
係九號上午同佢拒絕報價要拎番部機, 十號打去問,答我因為週末可能星期一先送到. 係上次整機, 上午拒絕佢地個螺絲仔報價, 晚上已經到服務中心拎得(佢地等報價接受與否後先開始所有維修內容). 於是我又問下佢, 咁琴日中午到晚上pack 好部機未, 答我因為d 機一批批送. 咁我就問下佢 你地一日唔會無一批機送去掛?咁部機今日有冇到左物流手上, 答我會催促番個邊情況. 再問請問你地客服呢邊係咪可以連部機去左邊都唔清楚, 再重覆"會幫你催促番個邊"
去到呢度我真係聽佢地up 多秒都覺得浪費人生

買左部ux433fn, 更新左我人生觀點

你on9喇，拎去整緊係還原曬先架喇

華人地區 唔意外. 因為錢最緊要
西人地區 你錯 佢地都照整 名聲最緊要

自己on9怪邊個？

無用過點會無啦啦黑mon, 你拆/改過入面硬件?